肌肉撚入 想練腹肌求指教

我想練腹肌人魚線
上網睇到好多練腹肌帶氧操
但個d本身都已經好撚瘦
我有個肚腩
係咪一定要減左個肚腩先練到線條?

有冇本來有肚腩既巴絲最後係練得起個線條?

男女既練法係咪都唔同

不斷練就得，腹呢個部位可以狂練，做下捲腹、平板或者推滾輪

報力威啦

有肚腩都得?
到時候個腩會唔會直接練做肌肉
咁咪會好漲?
多謝巴打解答

有無線係睇你脂肪比例 減就要全身咁減架啦 邊有得減部份
樓主去做下帶氧 控制下飲食 配合重訓練下手手腳腳+腹胸背
瘦仔既腹肌同肥婆既胸一樣 是無意義的
要肌肉脹卜卜先靚 多啲食水煮肉類吸收蛋白質（無配合大量重訓只會排出體外）
蛋白粉你唔洗諗住

脂肪同肌肉係兩樣野

深蹲啦

連基本concept都錯

做登山者 減左個肚腩就會見到腹肌